夠竟妹上定妹落阿，屌你港女

今日心情過山車咁，一時升過百一，一時跌過百，1張期指50蚊點

買左幾張？

炒range ...發發

上上落落出出入入至射到

阿妹係上面又上又落，最尾射晒出來，咩都無晒。
希望你明個意思